而家逢星期一，M記生意都差左。

唔派飲管，偽善邪惡嘅報應。

[/right]